港鐵職員沒有告訴你的事

朋友做狗鐵有野想講
就係平時藍絲同水貨客點樣呃車錢!
佢地有3招:跳閘,長者卡,AB飛

push

push!

push!!

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

push!!!!!

有用 push

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Push

推呀

推！

推

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

了解

出閘重狗？ 真？

依排好多防暴

同問, 都出喇, 仲會捉?

查飛唔捉，但成班防暴你會唔會跳

真係學海無涯

借推

唔該大家幫下手

查飛係入閘位拎住個八達通機

獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

原來咁好玩

原來係popo

咁度度都重狗

be water

罰咩500蚊
假地址電話是常識吧

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

實用

六大訴求，缺一不可

長者八達通個聲係同學生八達通一樣架
如果幫屋企既老人家買長者八達通
記得放入銀包既兩邊
唔好入閘既時候拍錯呀
樓主
我咁講岩唔岩？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

出閘口有狗 直接同去金魚缸講唔見左張單程飛 會比張出閘飛你

直接罷搭

//5次出入閘紀錄更改就會自動鎖卡//

係連續5次定總共5次? 咁我每4次就用一次正常出入得唔得?

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

駛乜咁煩直接跑走啦
追來咪話 係咪想比黑衫暴徒打呀
不過通常都唔會有人追

總共5次，唔連都計

612 721 811 831

831 Terrorist attack at Prince Edward MTR Station
- One person is missing
- One person was beaten for half an hour, white foam comes out from mouth. Police stopped beating. Was sent away by firefighter, not first-aider after 20-30 minutes. The person who got sent away was unconscious and in coma. Till now, don’t know where the person went
- Police said it is NORMAL to have sexual desire to female protestors after 2 months of overtime working
- Arrested female protestor sexual assault by police at police station (grabbing her breasts)
- Female protestors were not allowed to close stall’s door while using the toilet and there is policemen stand guarding
- While the raptors traveling on the escalator, going up to concourse and going down to platform, they stepped on arrested citizen’s back and HEAD
- One Japanese was arrested, was not allowed to call the embassy as police said they are not open on Sunday. Don’t know what happened afterwards
- Witness said the injured were not sent to Kwong Wah Hospital but Princess Margaret Hospital
- 70 people were sent to Kwai Chung Police Station
- Midnight some arrested people were sent to San Uk Lang by all-black vehicles
- They put remarks on arrested people (e.g. well-known social worker)
- 差佬同佢地講強姦佢地係正常 Police said it is normal for us to RAPE you

直接跳啦屌

五大訴求 缺一不可

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

跳啦屌

輕鐵點搞

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

坐左大西北廿幾年
遇到查飛狗既次數十隻手指數得晒
有咩事跑出車箱，佢地追得唔遠

點解今日暴大咁多黃背心

lm

推爆佢

哇好L正啊！

入車廂查飛少之有少 係站等你既一係跑走一係下個站落搭對頭車 通常查一邊唔查一邊站

利申搭輕鐵唔比錢

等我之前仲用過幾次第三個方法 原來有限次數

#Chinazi 赤納粹

原來佢地一直做緊

屌好正 推

哇

查飛狗好易睇，通常條腰側會有個掛皮帶果種拉鏈袋，再加件背心/外套遮遮俺俺

對唔住
以上方法全不適用
因為已經唔搭黨鐵

我想藍色線果d推唔到

一定要jump

宜家日日跳，慳咗好多錢

[警世]即使達成左一個訴求都唔好笠亂加碼

Pushhhhh

好文要推

721831

幫手推

老老實實 唔撚識
如果用長者卡 港鐵係咪冇蝕到？ 因為政府會補貼返？

其實我想問真係跳閘洗唔洗帶口罩帶帽個啲

而且

遇到塔利班真係唔好硬碰，你條命唔只值十蚊

張飛比部機食左

你唔一定要喺閘嗰個位跳㗎嘛！平時周圍啲欄杆到咪得囉

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

721

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Source:【831 太子站目擊者立法會見記者】

講真 咁低風險都教埋你點做 有時間唔該真係要幫下手

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Tui

黨鐵一定要死！

除咗聲之外，閘機盞黃／紅燈著法會唔同

唔著：成人
長著：半價（學生／小童）
閃：$2飛 / Staff

其實唔一定要跳擒出去都得

去票務處補飛啦咁

pish

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

[引誓］香港人，入黎發誓，五大訴求，缺一不可